「突發」連藍絲都唔食元氣...

藍絲親戚屋企附近開咗間壽司郎 佢話食過幾次之後食唔返元氣個啲...

利申小妹日本都食過 香港食過一次 刺身壽司質素差啲係得茶碗蒸同甜品先同日本一樣味道

元氣不嬲垃圾, 從來唔知點解咁多人排隊. D人食爭鮮都可以話貪平, 元氣又唔撚係平, 質素仲垃圾過板長果D.

但香港壽司郎得一個鐘食

每次經過元氣都勁多後生仔排隊，希望佢哋唔係黃啦。。

我呢邊間元氣唔多人